K-hiphop 討論區 (18) 坐等khundi panda拎冠軍!!

仲有lil boi
dsel都好鬼正不過聽佢音源一般般

不服來辯

Newpostlm

Owen ig live!! 終於rap返boombap 真係好好聽

會唔會比樓主燈死

高等期待嘅位係會有一大堆素人參加
與其睇layone d.ark 衣啲成日見嘅rapper
我反而想睇多啲好似youngji haon rohann vinxen ash衣啲素人

原來layone咁細個咋

做到第10集你就知我係預言家

gi$t lil tachi

尋晚睇dsel ig live 佢話佢係96年
我以為佢3x歲

Mcdaddy 好勁抽好可愛

UK, PAUL BLANCO都係97左右啫

我都以為佢廿頭左右原來上年先18

第一次見呢個樣既hanyohan瘦到
btw佢黎緊好似同dingo合作個節目叫彈結他的馬嬲唔係豬

留名無睇一排smtm
連你地講緊咩都唔知 睇黎要急起直追啦

而且高等真係好唔同 嗰種屬於青少年嘅感性
睇2同3居然因為rohann同youngkay舞台喊咗

dsel同mckdaddy真係愈睇愈正

我每次都要的起心肝先可以開黎睇
一集成兩個鐘

打算完sem先一次過追現家重要時刻一追兩個鐘
應該assignment都做到份出黎

討論下khiphop圈最靚仔rapper
個人覺得係one 同coogie

dpr既人

鄭基石 JJANGYOU

rohann改名同埋youngkay vinxenme都哭𠹌咗

又黎

dsel對答好正

上個po好似都有講過coogie dimon d gray 點都走唔甩
the quiett就係佬味既型仔

望到都已經想笑

Junoflo 都唔錯

冇左粒墨會好少少

我 此po已完

g持

如果計埋producer
一定有我gyujeong份
屌打idol們

唔知係我問題定點 我覺得smtm最新個集啲歌好麻麻 除咗swings個team
layone好撚搞笑

我

我都係咁諗

未到音源任務都未吸引到我住

做乜用我男神個名

好撚仆街

Mckdaddy cypher
loop左n次

夠曬直接又爽快

成日留意佢個嘴個嘴咩得黎又幾有喜感

又話我就黎出碟嘅
12月都黎仲未有嘅喂

覺得佢越望越型

你未瞓醒

佢新歌張相型撚到
但佢個頭唔all back會好柒

我唔制囉 又要等到年尾
一陣又要去做高等4評判連專輯都唔出就食屎

btw 有冇人覺得junoflo同之前愛回家個馬壯好似樣
非TVB打手 純粹一直都覺得好似樣

瘦嘅你+金髮簡直係痴線

想唔想屌！想唔想屌！

Junoflo令仔d

正到呢 我買lego比你！你快啲跟我翻屋企

其實我係gay 你係男人我先考慮吓

YangHongWon 同 C Jamm都好靚仔
不過似MK仔嗰種靚仔
JJANGYOU 越睇越靚仔 似以前有頭髮嘅後生Nochang

講靚仔竟然冇權革份

Swings 啱唔啱

其實佢做咗GYM之後瘦翻係唔錯

炸豬扒 咁重口味 不了

又諗起年幾之前有人話大J好似THE QUIETT

洪元算唔算係靚仔呢 我覺得還好

尊重而家SWINGS幾型

型死 好鐘意聽佢講佢啲偉論

邊到似

NO:EL瘦+執正嗰陣都唔差
高等RAPPER真係全盛時期 好有學弟FEEL

the q 塊面要好似yummda塊面咁大 嗰樣再殘少少 再戴翻個黑粗眼鏡 咁先先同大j差唔多

唔撚係掛
飯咗咁耐都唔覺佢靚仔

以前show me 4,5 成個肥仔咁之後減左好好多

咁當然 juno又型又swag

係幾型 但係無咗陣男友味
以前肥嘟嘟好有男友味

無咗男友味所以無埋女朋友?

孖潤腸依然喺到

可能係or佢決定中途轉基

唱beautiful
btw佢把聲沙咗好多.....

有啦 之前有po過

好想SWINGS好似胡力威咁幫我健身

又有返女?係新定係之前嗰個IG名係咩30CM嗰個

點解可以無beenzion

記得最新（？個個ig名係mich開頭既

加埋我一齊3p健身吧

呢個？

食煙又飲酒

#598 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母mnet meteor

睇錯原來係mma唔係mama

搞錯
前幾日上melon睇Meteor仲係榜

MAMA呢啲規模應該唔會有咁既事發生掛

你慢慢喺屋企踩LEGO啦

一撳入去見到佢STORY 嗰堆LEGO再TAG GIRIBOY笑咗

mma都好大架 其實認受性高過mama

SWINGS個EX都有FOL佢

Sure? 但見到條女同個男人結咗婚
你地禁去tag個版見到有個男人同佢求婚仲影埋結婚相
定佢地離咗婚？

佢仲同炸豬排之前嗰ex一齊去插花嘅

貴圈真亂

唔係呢個女仔啊

應該係佢EX啲朋友咋

可能係我條女 失禮曬

好似係嗰陣嘅Swings話佢唔減就冇得入jm

flex時期都好cute

幾好睇

靚仔有好多 gray zico swings都幾型
最靚女一定係nucksal
利申 nucksal瘋狂打手

仲有Mino J死其實Justhis 都好靚仔
笑咗之前見到韓網評論話Nucksal係宋智孝個妹

之前未識JUSTHIS 睇完KV以為佢係好嚴肅好惡唔識笑嗰啲人睇完SMTM9完全改晒觀 勁大反差萌 笑起上嚟超級可愛

前幾日佢ig cap 連佢自己都j翻以前嘅自己

其實好正但南韓人好似好憎佢咁 佢仲有冇望復出啊嗱

最重要係：有家底有後台

打開連登70幾個留言 全部喺度討論緊仔
竟然無人講Loco, Q 同woo

老竇國會議員啫

早排soundcloud出左隻歌 短期內會出mixtape嘅...

真同想像中好大出入 第一次睇佢同THE QUIETT同PALOALTO既傾偈節目嗰陣覺得佢係比較難接近觸摸既類型
呢一季好多佢既鏡頭 好可愛
其實唔知佢由幾時開始咁紅

好懷念WOO以前既黑暗風格

我仲聽緊佢smtm首TO

MOVE 係神歌聽咗不下一百次

coogie 同bill stax

唔關憎佢事

冇唇炎嗰時幾靚仔

Hash 很期待

入伍前留低咗一份心意

幾驚真係要等多兩年先可以聽佢新歌

強烈譴責dean入咗伍咩都無留低

邊到有消息話dean入咗伍

唔係入咗啦咩？之前好似有人話入咗
定係其實我發夢個陣夢到佢入咗

有啲on9 咁zico成立間公司係jm9
講真 食曬咁多公司咁多人都唔係一定好事

入咗伍點養到公司啲人姐 收購對雙方嚟講應該都有好處既

係咪記錯咗係crush入 唔好嚇我

可能我老人癡呆撈亂咗cursh同dean
diu sorry柒咗

反而我想問金孝恩係入左定未入
之前見到呢到有巴打話佢入左但唔見有其他人講過

幾時公布penomeco啊

好似話低調入咗 但我都係呢到聽返黎
不過佢咁低調 到時出咗嚟可能都無人知

出咗嚟都冇人知進入咗異次元

隱世

太好了

馬騮仔

至少都有入伍之前出個ALBUM
不過真係好似無乜點見人講金孝恩入伍(IG FB嗰啲)

啱啱先睇返講靚仔rapper, 我覺得Bigone其實幾靚仔 但最近走咗樣

另外，西裝既verbal jint都好正

妹妹再出多啲歌就更好了

好似話同hash差唔多時間入伍

+1
佢而家拍勁多節目 忙到癲

想提名多個人
chillin homie最近真係靚仔咗好多

bad boy feel

佢啲反應好啱綜藝

入咗公司之後成個人容光煥發咁

大至電視節目小至YouTube片都有佢
之前睇rm見到佢嚇親咗 真係紅 佢年紀咁細已經俾人邀請上rm真心勁

如果佢可以唔玩抖陰就好
不過冇可能 佢話想做抖陰CEO

應該係俾Ravi調教過

朴載範你想點先

$$$

賣埋h1ghr 夠錢退休

aomg比cj, h1ghr比big hit 😅🙌

大一後生嗰時真係好靚仔

唔賣都應該夠錢退休

想食一世美味的飯

好似係得UK同埋SUPERBEE?

係啊
唔知係咪真係唱情歌

好期待 又搞d咩出黎

新Po留名
支持mckdaddy

識野

hash既新album出咗啦

spotify 已有 好有效率

封面以為係MOKYO

hash swan幾時先RAP返

屌聽剩2首嗰陣講呢句 然後下一首JASON就直接俾佢打面

屌笑死 真係乜人都有

原本諗住睇下高等4有咩原石 點知睇到呢個

韓國學生係咪生活壓力太大

Zico 都係為左版權費唔俾舊公司食水咁深
依家賺左有突

好啱聽
呢兩年好救啦

屌copal個beat正撚到

Bewhy組正啲好洗腦

想問你地係邊到睇直播

今次每組啲beat都不能得了

Wonstein 個組3個都咁勁點玩

SkyMinHyuk
每次聽到頭都爆 佢比我感覺似黎搞gag多啲
唔知點解仲未比人foul

2:53
作詞 作曲有Sik-K份??????????

下集diss啦

好期待SWINGS

sik-k : 又係我啊咁多位~

如果owen...

dbo777個陣都無人捧啦
我就覺得d奇奇怪怪唱trap/emo既
多數都有潛力

dbo高好多班喎

Dbo直程係本身已經自成一派
777 60s嗰round點解得一個pass 就係因為佢忘咗兩次詞 不過好彩臨尾嗰5秒救返
第三round佢個yep yep段verse都令到producers 見佢輸咗都俾個機會佢復活啦 雖然最尾復活唔到
完咗777之後就更加唔使講 進步神速

但係Skyminhuk 俾我感覺係佢rap得同個beat完全唔夾 所以好難將佢攞嚟同Dbo比
戴定頭盔先 唔知佢之後點 話唔定遲啲佢都可以自成一派
Giriboy同Zion T都係因為佢個熱情同佢個特色而留佢
唔係嘅話 我估佢哋寧願留李基旭都唔會留佢

好想同layone姐弟戀

今集音源幾好

已經100萬view好誇張

Dislike

好上季好多

係咪仲未有中字

點解咁多

未咁快有住

多數聽日下午先有

d disklike似係俾SKY
演出版都冇咁多

VVS 已經2百萬view

佢地都好勁
表演前一日owen出事
重新排過都做得咁好

出左中字啦

岩岩醒起KILL BILL個結局到現＋都係未播?

Sky真係破壞哂首歌，聽唔到落去

Freak 舞台正過音源

VVS 舞台 hook係美蘭唱都好好聽

想鄧佢慘但又覺得係佢自己攞黎
咁難得上左黎音源對決 首歌依家仲要咁hit
睇黎佢冇紅既命運

Hook寫得好好+同beat好夾+mirani把聲好襯
真係好希望freak同vvs可以單獨出

美蘭上次indigo明明好麻麻 突然今次唱得勁好
vvs個舞台loop咗勁多次

Justhis team好有愛

29號岀正規

可唔可以出冇sky版音源

呢季比起前幾季
覺得有啲感動咩事
同埋呢季選手寫既歌詞都幾好

尤其JUSTHIS對歌詞嘅要求都好高
睇住佢FOUL走哂啲歌詞冇乜深度嘅好爽

嗚本來好中意copal個首
但愈聽vvs愈上腦
miranni唱hook無得輸

我都係

4首都高質
hook好上腦

我都想知 我到最後幾集都無睇到 出咗未都唔知

呢季既歌都好高汁終於對今季有返熱情同埋期望
vvs mushvenom同miranni真係好合拍 多咗把女聲好似唔同晒咁 成首歌好完整 同埋條女呢個look好睇好多
聽dywhy嗰個beat 其實聽完chamane嗰隊我心諗點解好似怪怪地咁 係個beat問題定係點 尤其係個hook好似少咗半拍咁(講緊winwin嗰時) 然後到dsel嗰組 完全係第2首歌咁dsel rose de penny同untell完全carry到成首歌 佢地呢首都勁好聽尤其untell發揮得特別好

frank就唔多講啦3條勁人 但係屌你老尾sky可唔可以唔好插隻腳再佢地首神曲到完全係唔撚夾

mckdaddy嗰堆其實覺得佢地首歌好過swings嗰首(以音源黎講) 2隊邊個贏都唔出奇 killagramz其實都唔同以前既style 而家既佢我諗應該大把人會更加接受到可惜佢同mckdaddy都好好 如果可以既話2個一齊留低仲好

Guess I'm freak~

聽宗sky就諗起SMTM777 Good day嗰組俾人foul嗰條友
成段 verse係到hehehehehe 破壞首歌

不過freak live真係似 lil boi& wonstein ft. chillin homies
佢兩個duo有得諗

我覺得chillin homie喺呢首歌都好好呀 感覺有返chillin homie成首歌好似balance返咁有少少剛氣 而且本身諗住首歌唔啱佢 但佢今次唔似平時咁剛硬 聽落都好舒服

不過呢首既風格 完全係食正lil boi同wonstein 所以佢地2個特別突出

我屌你老母呀mnet格硬搬個咩Q SKY落去輸咗入隊咪算囉仲要扮到自己有份贏咁出音源

qwala 唔search返都唔記得佢本身有份參加呢首

呢一round我決定音源同比賽full版全部扔晒入spotify 好多首都係原班人馬原封不動咁最好聽

每次聽翻場live 都要飛走佢嗰part

無咁差下話係唔夠其他人勁姐
同埋邊有HEHEHEHE
但音源有paloalto的確係兩個級數既

mirani CYPHER同呢場屈機
最衰1分鐘個陣走音搞到觀眾印象差左
不過佢條氣好短 呢方面差少少

Spray feat. Coogie , pH-1 & PUFF DAEHEE - "장전" (Official Video)

1分鐘真係好彩有人復活佢 發揮到更多

Chillin Homies上季唱바다本身一聽個beat都話會好唔夾 結果最後出到嚟都好夾好正我覺得其實佢嘅風格都幾多變百搭 每次都幾有驚喜希望今季可以走得再遠啲

我都覺 覺得佢越黎越有diversity 而家唔會一望佢就=一定係RAP HARDCORE

以前睇smtm果陣完全冇留意到mckdaddy，但今年佢唱到好乾淨俐落，佢果段verse真係重覆loop咗幾次

Wonstein好撚恐怖，和聲好聽到起晒雞皮，根本全能
但sky把聲好撚尖啊，佢出一嚟成首歌個vibe唔同晒好似食食下好好食嘅糖水入面有粒咖哩魚蛋咁我好撚想要三人版本嘅音源

你個比喻

sky嗰team歌詞寫得幾好
sky自己都好show到個種hopeful + desperate for success, 同歌詞係幾夾
但係我就唔太鐘意佢呢種off beat嘅style
ks首歌最大問題係sky同前面三個嘅theme唔一樣
得佢一個咁零丁講d咁嘅野搞到首歌好亂

見d comments話好似係homie恐慌症病發所以去到佢個part先出嚟

不過個人嚟講我覺得homie最match呢首歌 好鐘意佢嗰part, 仲有上次team cypher都係。開頭係鐘意lilboi多d (因為佢個rhyming),但聽多幾次覺得homie嗰part

一齊loop
兩首1hr loop

如果嚟個 sky X takuwa

就算音源版冇咗sky都係唔夠live好
冇曬d配合,doubling, Wonstein同Lilboi 最後個句比homie入verse d位

隻耳仔唔洗要

takuwa 好似都轉左style
你睇返smtm9第二round
我覺得好似冇咁刺耳

再feat sogumm

Signature sound: Sky~

哇

黎多個olnl

其實好多時我都鍾意LIVE版多啲
就好似今集既SWINGS咁 最後有句HOOK係佢唱
一直都好鍾意佢用好柔既聲唱歌 佢唱歌真係好撚有FEEL

就黎要整返個連登仔最頂唔順既RAPPER排行榜

官方有up比賽版上Spotify?
Apple music仲未搵到

通常SMTM既歌都係勁耐先會UP上去
可能要今個星期四先會有

apple music有啦有啦！！

你點搵的
我打show me the money 9淨係得justhis個首

我打vvs就有

Thanks

SPOTIFY又輸次次都係播下一集先有今集既歌

今次贏咗嗰4首歌你地點排先後次序?
我覺得PALO嗰首除咗個HOOK之外 輸晒俾另外3組

WINWIN我特別鍾意尤其係HOOK嗰陣有句係But i Feel like we go up 最後個up字突然高音咁唱 唔知點解特別令我起雞皮
呢3首真係唔識點排 3首都好高汁

唔講剪輯論歌黎講應該點都贏咗smtm8先

音源版咁睇 個人覺得VVS屌打哂另外三首本身MUSHVENOM同KHUNDI PANDA已經玩哂 宜家仲有埋JUSTHIS加持真係贏哂同埋MIRANI真係越聽越正 難得喺SMTM又有啲女聲中和下

第二會係WINWIN副歌位有幾個位本來聽落好似甩BEAT咁有啲哽耳 聽耐咗反而好過癮好上腦仲有ROSE DE PENNY好有驚喜 前嗰幾ROUND都唔太起眼 今次呢首就好突出 佢個TONE真係好正 準備發掘下佢其他歌

之後就係FREAK(當冇SKYMINHYUK啦) 本身就多勁人 聽住就覺得爽 WONSTEIN後面段BRIDGE完全係畫龍點睛嘅存在同埋CHILLIN HOMIE好畀到驚喜 冇諗過首歌咁襯佢 佢段VERSE聽得好舒服 （冇咗SKYMINHYUK嘅話音源版應該多好多人聽 完美演繹咩叫一粒老鼠屎壞了一鍋粥

最後係WANT IT唔係唔好聽而係其他三首嘅爆位太多太出色 搞到呢首出到嚟效果相比之下有啲遜色 明明4個都勁人其實首歌唔差 不過擺落音源任務有啲唔夾 以往嘅音源任務出啲歌一係好HIGH(好似SIAM SIAM, BAMN嗰啲) 一係好大眾風(GOOD DAY, 바다) 呢首少少牛仔風又啲啲黑暗FEEL 起伏位冇咁多聽落冇咁CATCHY 反而覺得呢首如果擺落本選舞台嘅話 可能成績會唔錯

4首曲風都好分明 所以點排真係好睇個人取向

8除咗BAMN之外其餘都麻麻

本身喺電視播下啲音源版做背景音，一邊玩手機
聽聽下播到justhis,覺得嘩咁勁嘅，覺得佢係類似nafla 天賦型，天生食呢行飯嘅人。跟住播到mushvenom（我估係佢）,心諗邊撚個，咁撚勁，好行雲流水，睇到呆咗，其他人都要行埋一邊。

第二個覺得正嘅係Khakii,把聲好低音，又rap得舒服，唔chok,仲有佢幫人唱一兩句verse嗰陣，又配合得洽到好處，又唔會搶fo

反而啲導師讚歌詞layone 進步咗，我又唔係太有感覺，依然無喱頭，希望佢快啲克服，畢竟一直靠抽筋同跳舞，好多人審美疲勞，仲有唔係swings,一早淘汰咗，人脈rapper 極致，我鍾意佢都咁講，跟咗basick 一年都咁
。下次diss戰都唔知點鬥，有冇人幫佢作詞？

我會排VVS > Freak > Want it > Win Win

雖然vvs音源有2隻怪物喺到 但都係鍾意2人版多啲 個女仔同mushvenom好有默契 一齊算啦不如

果然有人都覺得winwin有甩beat feel 可能係因為第一組問題 因為聽到dsel組又無咩問題 btw rose佢好似無乜歌 我都係聽有佢既feat多

如果論音源既話 copal team首歌係killagramz mckdaddy+ khakii應該都會幾受歡迎

其實睇smtm8嗰陣都無諗過mushvenom佢可以紅到咁 以為只係一時 經過呢一季又更加確信佢好有天份

layone我都覺得有呢個問題 但呢個係佢特色 都唔好太期望佢有咩特別唔同

究竟Spotify肯出未 好撚緊火

j住youtube先

freak聽到有少少想喊

Beat VVS
Hook want it

Wonstein 好癲
佢同lil boi應該入硬final

音源版既話我會排
VVS >>> want it > freak >winwin
聽唔慣winwin個甩beat位

VVS真係好好聽 apple music一上架即刻loop到唔想訓覺

我對Apple music又愛又恨一晚之內落咗幾首我勁鐘意嘅歌，nucksal新專都灰咗幾首但佢又出得快過屎扑鐵快諗諗下先發現youtube music先係最大贏家

winwin同vvs一定係top2
然後就wantit再freak
freak有sky真係好難頂sor

有人up左上sound cloud
頂住先

係咁loop vvs同winwin

錯不在sky 係mnet

smtm9終於有返起色

開始期待下集diss戰

Cls今次音源真係掂
呢個仲要係24hit 會唔會拎埋一位

winwin同freak呢

炸豬扒又俾人剪到唔知想點
wonstein點diss人想像唔到

vvs

音源係vvs freak wantit winwin
Winwin好無入到24hit

*好似

winwin咁正

我都覺得有啲人脈HipHop
有少少似season 6 Jo Woo Chan比Nucksal一路保送上黎
睇翻season 9. Swings 3人組一路過關斬將。Juvie train 同killa其實都唱得好出色。其他組嘅bruno/ sycho/ 이기욱 我都想聽多啲

呻完 節目就係節目 我係覺得有啲可惜

最近再睇多次高等3
發現youngji真係進步咗好多

Cls好耐無留言 vvs真係入左咁多季既top3

都係佢一出聲就起咗雞皮

sycho 係我的專業是HipHop 入邊表現都幾好
最後嗰集同mino 一齊嗰首歌正到仆街

嘩屌
HIGUYS 出中字
鳳凰啲翻譯好唔掂

我以為HIGUYS佢唔再撈tim
HIGUYS有1080p
鳳凰得720p

係個賽制衍生出呢個問題 無計
以前係producer自己幫人分晒組 變相啲實力可能會平均啲 然後再同其他隊比賽都會公平啲
而家係參賽者自己分組+隊內既比賽 大部分人想要勁人=有一組會係特別勁 (尤其如果好似grboy咁唔係按實力分隊長 就好難將3個最勁既分開 睇吓lil boi同wonstein+ chillin homie) 然後剩返無咁勁既自成一組其實係等輸 實力差太遠 睇吓skymin乜柒就知次次同佢一組既都foul 晒咁制

但話swings保送人就人脈hiphop又唔可以咁講既咁swings係勁 但唔代表layone同khakii廢 勁唔勁過其他team都好主觀

佢比起其他人真係超晒班可惜呢個節目既歌無中字又無音源(我搵唔到可能)

得閒睇多次

死啦無追到smtm
淨係聽咗近日出個幾首歌
覺得vvs最好聽舞台表演都好睇
屌你老母最後墮馬個到

我都係慣咗睇higuys

有中字呀

音源我係JOOX 同Spotify 都見有
不過好似唔係直接search 到

淨係睇舞台都夠 睇成集係有多啲趣味性咁

舞台vvs>>freak>copal>winwin
音源copal>vvs>freak>winwin
唔太鐘意winwin個副歌
音源vvs無咗美蘭way up way up個part我好鐘意個part
vvs舞台已經4.7m views

唔知有無機會超越到GOOD DAY既8.X M

啲views好癲 我見其他人upload vvs舞台都過百萬 連美蘭跳舞cut都過10萬
咁搞法應該會過到good day
一日一vvs

個度簡直係綜藝神降臨咁

vvs
melon 實時第一

Vvs真係實至名歸

過硬 佢4日已經4m 係睇過唔過到之前bewhy d舞台

【naver】Zion.T離開The Black Label，將於1月創建獨立廠牌
Zion.T與現經紀公司The Black Label的專屬合約將於明年4月到期。在合約到期之際，他計劃於明年1月設立獨立廠牌。擁有細心的producing能力的Zion.T將運營自己的獨立廠牌並培養實力派藝人。
據悉，Zion.T目前已經與The Black Label的掌門人Teddy關於合約到期等問題達成了協議，Teddy也為Zion.T的獨立而應援。

咁快又走

得一個人可以贏 得十集 係咁架啦年年都係
鐘意咪關注佢囉 唔洗一定要show me既
好多人無料贏但d野都好好聽

又玩翻舊賽制派咪

贏左BTS咁勁

唉 我諗緊如果owen冇發生件事嘅話，今季smtm個結果應該都幾好

一定過到 因為有班人(eg me)唔鐘意音源 所以淨係loop live

一向都係鐘意live多過音源

命運嘅嘢

好想知swings對邊個control

swings vs mushvenom

Killa同bunro

但係睇預告好似係 GJUS 對 Bewhy DD

老老實實 如果owen仲喺到 成首歌可能會有啲唔同 可能會無而家咁完整 (剩係講緊vvs)

我都見到

話說聽咗上集mush隊個完整版
終於明點解佢地會贏
因為Owen真係救得番個場比賽
但有時候有啲野好似整定咁
難得今季表現咁好但自己搞到咩都冇曬

邊到有得聽返完整版？

其實我估應該係fanmade
不過就算係假 我諗都同當初個場差不多
叫做有個概念

2020年隊草都要認錯收山
封建到

miranni好似對住dsel怒rap

幾個鐘無睇 一睇
屌！！！上咗第二
睇嚟應該破到防彈兩個月(?)嘅一位
真係好撚勁啊屌

唔好燈
但真係好想VVS一位到真係好好聽
衝啊！！！！！

如果破到佢地真係程咬金黎

如果係原版得mush同埋美蘭 唔知會高咗定低咗呢
我覺得原版仲好聽 但會少咗justhis既大名可能會無咁出名

佢兩個youtube個條都已經破咗五百萬
好想要埋佢地音源
miran唱wayup個到好好聽 但音源無
不過諗緊其實係咪因為係owen編所以無

個人認為唔關有justhis 個名事
因為韓國個邊都好多人覺得miranni 唱得好 覺得佢音源少part

我係最鍾意中間mush rap緊嗰陣停咗然後美蘭讀幾粒字mush再繼續有無人明我講邊到

我都有咁諗過因為mush 同miranni 講way up個part依家交比你唱？

JJ插沙跪求mnet 扔埋vvs同freak原版

同求freak原版聽到sky哥嗰pt想扔爆個耳機佢

diu啱先聽完音源
學上面位巴打咁講 真係糖水入面有粒咖哩魚蛋嘅feel

第一

VVS

K-Hip Hop

個人覺得mush真係麻麻地 首首都係咁 唔明有料係邊度純粹真係靠出位 唔覺得佢嗰啲叫rap

btw VVS最鐘意jthis嗰part

負皮可唔可以講下點解討論下唔係搵交嗌

淨係臨表演前一日要重新排過曬舞台啲走位仲有啲詞
而出到黎個效果完全冇輸蝕 唔會令人覺得因爲少咗個人個表演冇咁完整之外
仲要令人睇得開心又投入
咁樣都唔夠有料？

或者佢rap真係麻麻
個人係欣賞佢編排 佢啲flow都唔錯 幾特別
做隊長有責任佢同miranni個舞台無得輸

GJus VVS

HipHop發展到而家已經唔止 rap/dance
仲有performing arts/ stage performance/ presentation
Mush 本身有佢獨特嘅style
佢rap未必夠其他人犀利
但係style夠新穎 夠eye-catching 淨係舞台設計已經贏人一大截

真係 個stage真係超曬班

我今季未追晒 剩係聽左啲歌 唔知佢地重新編過啲野
但睇得開心呢個我有啲保留 可能我先入為主左佢講啲野 個feel好嘈lol

vvs前啲表現我都麻麻 但依首舞台好正喎 唱得rap得
靠出位個個係skyminhyuk 嘈撚仆街

明既 我純粹無諗過咁多人鐘意佢呢種style

本來都覺得奇奇怪怪
但聽聽下又幾上腦
再對比埋sky就瞬間升華咗

呢個真 無左佢freak係完美

我都睇得好開心 因為miranni既表情動作

Moran嗰度好聽呀 佢唱法都好入耳

但都係jthis最正
成日狂聽producer cypher佢嗰段

Jthis 係rap skill 好
但miranni 同 mush 個performance 係氣氛超好
淨聽音源未必覺
但睇舞台會上癮
佢地doubling / dance /舞台效果都出哂位

個人覺得佢勁有料 三甲應該走唔甩
你講佢首首都好似 咁呢個一定啦佢個人風格嚟 其他rapper都係咁架咋喎
我覺得佢勁既位在於唔同既beat佢都可以消化成自己既風格 唔會比個beat帶住走
最勁既係(唔關rap事) 佢既反應速度好快同埋好有leadership 呢樣嘢係一個競爭性嘅節目入面係好大既優勢
rap勁過佢既人實大把 但上得smtm就唔係淨係睇rap skills

呢個算係佢特色佢既flow= 廢老斥訓人 幾過癮

仲有拍喉嚨chok把auto tune聲出嚟無伴奏次次睇都想笑

spotify通常幾時先有音源？

聽到2:54就可以飛下一首

其實應該唔會質疑係唔係rap呢樣野
反而係好睇受眾既取向
我都覺得佢d野麻麻地 但只睇呢個vvs係幾好聽

呢d野唔講啦 個排紅就自然個個捧架啦
時勢造英雄

慘到

即刻走去佢ig睇佢條片
好慘
韓國人究竟點鬧佢法

其實都唔關佢事
係個垃圾規則將輸個隊格硬塞入去贏個隊到

apple music都有啦 spotify可唔可以快手啲 之前都好似唔係咁慢

Soundcloud有！

可唔可以求link
我搵唔到

Winwin:

VVS:

Freak:

Want it 我麻麻地 但應該打want it swings之類會搵到 都係一啲素人up上去

原來係要打韓文

大感謝

vvs 舞台版

SPOTIFY有音源啦各位!!!!!!

i am ready

為大家準備好傳送門

呢個都唔係問題 問題係輸既人搬落去贏嗰隊之後仲要扮到佢好似贏咗咁可以參與喺首歌入面

其他隊新加個啲人都唔會有拖後腳既感覺
難聽啲講zigi 隊好似因為佢變咗包尾咁
唉 我都唔知講咩好啦

我心目中音源既話4首入面好似變咗佢係最尾

其實由輸嗰組去贏嗰組黎講
我覺得最FIT到音源既係KAOGAII 佢入咗WINWIN入面令到成首歌都高汁咗
我個人幾鍾意KAOGAII

都真係 就咁睇個音源版mv都覺得隊入面啲氣氛幾好
佢其實都唔差 同埋個人都幾搞笑下
一個外表惡但性格鳩既人

dsel又開ig live
頭先一入去 佢講英文就咁一句i am fine thank you

愛國RAPPER
韓國rapper大部份都係鳩鳩地

Jeng!但係唔知點解spotify版個聲好似曚啲 無咁入咪上面SoundCloud version is better

啱啱翻睇咗條預告 Swings好似係對Lil boi
因為Lil boi句歌詞應該係鬧緊人脈hiphop

可能真係
我早幾日睇dc有個post都係咁講

真係超鐘意vvs live版

Miranni又同mushvenom同組

首首都鍾意

快啲一齊啦

喂啊唔好咁啦神仙打仗，輸咗比人貶落凡間兩team我全部都好鐘意喎，心臟承受唔住啊

上台時好有 cp感

覺得似父女多啲

後台互動都係

記得有PRODUCER都話佢地好似啲夫妻然後全球巡遊開show咁

呢個真係有

諗起上季jjangyou同yunway

唔知點解覺得yunhway 個樣比佢實際年齡大好多
我以前以為佢廿尾三十咁上下

好似表演左好多次好熟練咁
尤其miranni 係個台到瘋狂走黎走去又跳舞

Sky ig 唔知點解翻譯唔到，想知佢d post講咩

等左咁耐終於

Mushvenom把大叔聲會令人覺得佢好老知佢咁後生我都嚇一跳

仲未接受到佢得94

我之前以為佢起碼3字頭

vvs 6m

MUSHVENOM 26 DSEL24

嚟個反例子 洪時英29

simon d the quiett

做咩叫我我年年18歲

樣咪年年18

dsel真心o左 睇上一集見chamane 同佢講半語先知

琴日開live個樣就真係似番24歲

真係接受唔到DSEL
話佢34歲都信

dpr live又有新歌有crush

smtm8 係咪最差個季
論音源

無記錯最好已經係담아同바다
但都好似徘徊係40幾左右
final嘅音源好似個幾禮拜就出晒榜

頭幾季計唔計

唔計啦 smtm係由3先開始勁紅

我都係第三季先開始睇
再之前有聽開dok2 見有佢先睇下
5開始個節目愈做愈好
就算d人點屌個賽制 我都仲係覺得好好睇

bewhy 同 gray真係好夾
smtm5 好聽但太多人忘詞

即刻諗番起忘詞啲畫面

Sls有人由上年開始dm donutman話想食donut
點知donutman真係買左比佢食slsssss

這樣機會

癡線我日日叫mckdaddy做老竇我可唔可以做佢個仔

The quiett同yumdda 開左間daytona entertainment

搵新歡

Oceanfromthe唔識串出咗新專
睇落好似幾正咁 留名跟進

yumdda 28/11 살아숨셔 3

幾好恭喜恭喜

個label名..講錶又諗起1ll隻11:11

間公司唔知會唔會得佢2個呢

應該都係想提攜新人
raphouse on air佢地都接觸到幾多新人
如果淨係得佢地兩個都冇需要搞個label出黎

簽damoim

【MV中字】BENTLEY 2 - The Quiett (feat.Yumdda)

【中韓歌詞】Abu Dhabi - The Quiett (Feat. Skinny Brown, Leellamarz, Sik-K)

八哥！！！

呢季mushvenom 三甲機會勁大
本身觀眾投票就係佢優勢
現加已經爆左首歌
個勢越黎越勁

人氣投票應該贏唔少 而家應該最受歡迎係佢
希望KHUNDI PANDA可以做第2個bewhy咁用rap碾壓

每日n次loop winwin

我都淨係聽vvs winwin

仲要performance方面好
吸唔少票

會唔會美蘭第一
見啲評判愈黎愈中意佢

美蘭技巧上都係差啲嘅
而且去到選mic環節
佢個組好明顯會揀panda同 mush...

Mush真係carry佢

ALL IN skyminhyuk 第1

呢一季未必有選咪環節既
佢一開頭係一般般 但真係由cypher開始就越黎越有睇頭 呢次vvs都唔可以話全部都係mushvenom既功勞

但VVS真係mushvenom hard carry

啫係無咁出名既又俾人foul走晒 選咪真係好on9 我寧願佢地再用歌黎挑機仲好

上年冇左選咪
換左賽制
結果8衰左
今年有番好正常

幾時有diss battle
想睇大家互屌對方
要有上季punchnello屌yunhway個啲咁高汁就正

雖然第上季4個導師一組真係好on9
但個賽制有多啲歌聽 同對家一齊做合作舞台其實好正
反正都係要foul人 不如俾多幾首歌嚟好過啦

追晒最新幾集先啦你

下一集啊

其實都係志在聽歌

聽返sky原本嗰組既歌 原來個hook係giriboy唱 都幾好聽
其實skyminhyuk我都唔算反感再睇住歌詞咁聽佢rap都真係好真誠 雖然誠意同實力唔係成正比 呢次真係俾mnet玩鳩

樓主唔好篤爆
諗住扮跟得上大家進度架嘛

上一季除左diss
其他都有點悶
主要係知道邊一組贏硬
然後最後四強冇往季強
jiangyou本身好睇好佢 結果佢去左唱歌。。

不過今季既參賽者都算係狠角色 我諗diss batlle一定有睇頭

好衰咁講
我聽freak 去到2分56
真係即刻拎走個耳機
諗緊我聽緊乜野
兩首歌嘅感覺

係啊 見佢ig拍片叫班網民高抬貴手
咁睇佢性格應該都唔差(?) 幾鐘意佢呢終positive thinking
tho都係要講 唔鐘意佢rap style

呢個version 都叫好少少
tho me都係聽live

Diss嘅話
想知superbee同swings邊個勁啲
覺得佢地簡直係diss battle嘅producer
西出口diss都幾狠下

最深印象都仲係元宰聖誕老人同young b vs ness

Chillin喺diss battle忘詞個畫面仲歷歷在目
最可惜係ek 第一場本選就比人隊咗出去同punch鬥 擺明出嚟做炮灰40crew本身都已經冇咩黑馬 結果最後就比隻takuwa留到咁後

反而覺得jjangyou好型 靠自己實力上到本選做到自己想做嘅音樂 不過又真係嘥咗嘅 以為佢會做到第二個woo一路殺到尾

6嘅diss battle算唔算咁多季入面最出色嘅一季 Juno同woodie對hash killagramz嗰part都唔差

Cjamm bewhy兩個fd互diss都好笑

其實好鍾意takuwa最後嗰首 (feat swings同kid milli嗰首) sAewoo個beat好一流而佢又唔係點用雞仔聲rap

但一諗到佢既叮叮叮叮叮frying pan ....

cjamm: 唔好再講啦

Young b個場好明顯動咗真火 所以先咁爆
再之後對yun b已經唔係個回事

打情罵俏咁樣
隔離個堆又係度食花生

應該diss輸左先要選mic

開頭句어떻게 聽左好多次

搞到我又想去j
btw diss環節真係年經黎
上幾個post先講完冇耐

仲有reddy vs g2 都好爆

reddy diss得有點過份
內部爆料嘅感覺
G2真係由頭忘到尾(除左60s)

西出口diss one都好正

西出口對one 真係好堅 歌詞rhymes仲用埋自己個名
得閒會loop翻幾下

比reddy diss到咁仲唔mental breakdown

佢同yunhway嗰首真係聽到我成頭問號
唔係話唔好聽
但我聽聽下以為自己轉左台

有當年睇3
個位rap show唱搖滾嘅既視感

有啲懷念lil boy 嘅有毒笑聲
嘻嘻嘻～

off topic最近有個台灣女仔係韓國比酒駕既人撞死咗 距朋友搞咗個聯署
頭先發現simon d竟然post咗個聯署出嚟 無唸到原來距都有關心

Vasco?

痴撚線 公司本身唔收佢都講得出
我係佢應該喊

終於睇哂播左既集數
好鍾意MUSHVENOM 覺得之前睇漏左眼
想佢/lilboi拎冠軍

但睇佢地出show唱呢首既live勁有氣氛

跟住嬲嬲地semifinal同nochang整首神作出黎
dok2同the q個version我而家都仲有聽

我好鐘意

果場Vasco已經係經典舞台
但Bobby個場應該smtm史上top 3 performance
諗返起Bobby 4場有3場冇featuring
自己一個完全駕馭到個stage之餘
又識帶動現場氣氛
high到癲
以一個10零歲靚仔黎講
真係好痴線

啱啱見上面有人po話oceanfromtheblue出新歌 (唔講都唔記得)
今次嘅歌係有少少復古朦朧味(?) lofi too
好好聽as always

bobby當年壓力超大
又smtm又就黎出道
但yg拖哂佢後腿

成日聽win win 以為有Simon d

邊個似佢

愛國rapper

鳩估最後3強 mush swings lilboi/Wonstein

我諗緊會唔會3強前foul左swings比其他新人上位

Khakii 都好好

依家唔知搞唔搞到觀眾入場睇同投票
韓國又爆一波

當時唔覺 後尾再諗返其實真係好癲
前排重溫返都仲覺得好好睇

我個陣都好鍾意佢 然後佢周圍diss偶像仲覺得佢好型
依家覺得柒到仆街一個rm上左神台，一個ravi都自己出黎做老闆
而佢就冇哂聲氣

呢幾日突然覺得JUSTHIS 好正
Loop咗佢段killing verse 成日
突然諗起 佢其實當咗兵未

佢係佢班fd可以話係撈得最差個個
Zico Po唔講啦 mino大勢
BI現加都做左個總事
佢就無哂聲氣咁。

好似未？我上網search搵唔到有關佢入伍嘅嘢
佢killing verse勁有型
講句fuck都型過人

應該未 giri hanyohan 都未
唔知係免左定點
依排成日都比人追擊緊
Lil boi 都好似未

91都仲未入一路以佢係入完伍出翻嚟 之後今年突然爆紅 利申killing verse前唔識佢

想講上年punchnello屌yunhway個場
真心正 睇咗50次以上
次次見到yunhway俾佢diss到面都閪埋
個種閪 係發自內心
仲有punchnello中間串佢唔記得詞
Yunhway以為佢真係忘詞於是開口笑柒佢
點知punchnello即刻反擊再rap
睇到yunhway個口擘大到合唔番
後尾見到現場觀眾咁興奮佢就開始閪面
屌那星呢場靚抽到

係囉 之前search 91應該上年就入咗
所以以為佢已經入咗 但係又搵唔到人講

依排又比人追擊d咩

歡迎加入許升教 佢首首歌都係KILLING VERSE

呢個高潮真係好癲完全無人估到PUNCHNELLO係扮佢忘詞
大大巴打落塊面到

就係狙擊佢地幾時入伍點解仲未入伍

韓國人對入伍好敏感
唔想佢地到時又潛水

就算潛完水出翻黎日後都一定成日比人攞翻出黎講

終於聽晒4首，覺得win win最正

我loop得最多都係winwin

有冇人覺得佢都幾正
上季忘詞輸左比takuwa

真！！！
Winwin佢個part好掂

總係覺得bewhy啲beat有啲嘈 (非引戰
不過win win真係正

e shake it 어떻게!
嗰時真係好迷young b

woodie 嗰時扮hash 同killagramz 真係好搞笑

唔foul swings 到時又會俾人屌

giri 唔係話唔入咩 佢仲食梗藥喎

上季開始有留意佢

youtube:
soundcloud :

發現呢個編排嘅freak remix聽落舒服好多
至少聽完sky大叫 仲有wonstein救翻隻耳仔
推薦大家聽呢個

唔知喎佢有回應過？

佢5年前有恐慌症食左幾年藥了
唔食就訓唔到 上唔到台
跟住嗰時做左個智力測試，結果係好低，好似有首歌都有講到

睇嚟diss battle會好精彩
第一張望左勁耐先發覺係layone
唔知佢係咪對wonstein呢
MckDaddy同Swings好靚仔

有冇人睇NunReacts? 佢d反應好正

有睇開YOU KNOW WHAT I'AM SAYING

最鐘意睇佢react jthis

有次佢high到撕爛nigger 朋友件衫

好似都唔止一次不過其實佢個FD喺到尷尷尬尬 無佢仲好

睇namu wiki先知原來Wonstein個髮型係佢阿媽嘅手筆

有一次應該係777 nafla 1分鐘個陣

靈感一定係老母平時用開既掃把地拖

有次係高等rapper2,asian drum嗰度

VVS 7.1M views！

睇嚟大家都鐘意live版多啲

LIVE真係好有電影FEEL

1-2日多100萬

連MV版都4M
我都日日睇live版

唔笑佢0國語言了

我都記得佢之前講嘢好似精靈啲，話晒rapper嚟

日日keep住睇 10M不是夢

你睇返smtm 3 就知了
嗰時講野係唔會咁

但就算係咁都作到咁多首靚歌 佢真係好叻 好想攬下佢

睇翻佢之前原來有咁嘅post

呢排nun reacts實好忙咁多賽事等佢react

個枕頭爛未

屌你又sik-k

Crush 都幫dpr live featuring

以為會見唔到佢年幾兩年 點知

入伍前都好努力錄音

出現率仲多過大部分rapper

老是常出現

竟然係sky vs swings

簡直就係屌住黎打

好快手
Btw feat嘅eaJ 係樂隊DAY6嘅主唱Jae （我係打手 ）大家得閒可以去聽下佢啲歌

swings個氣場真係好勁
隔住個mon都淆淆地

根本企係度個氣勢都好勁
本身仲要係前輩

day6 d歌好好聽

多謝關心

再講一次 我係有精神病所以豁免咗
所以大家唔使擔心會有兩年空白期無歌聽

第一次睇can I come in個樣
成個梁烈唯咁

無記錯GXXD好似係有2個人?

其實唔知會唔會呢個只係一個model

其實真係萎萎

愈睇愈似唯唯黑社會啲𡃁咁

唔好侮辱相中人啦

Sky兄會唔會崩潰
swing diss係佢強項

淨係掹帽箍頸嗰下已經嚇死

但swings超多野比人diss 軍隊問題已經有排講
每次都係 唔出名個啲你根本唔知可以diss佢啲咩sky除左佢把聲唔知仲有咩可以diss呢

後尾好似走左一個 得返vangdale

其實我覺得似young kay

身高 樣 身材 之前啲歌
其實都係哩幾樣

好撚驚 比我係sky一句都rap唔出

身高既話許成鉉應該會

想講平時睇佢啲live 間唔中都會俾佢嚇到

岩岩先睇條片原來swings用返control個beat
佢講既係咪以前同3D ugly duck 互diss個次DD好似都有份

比我都驚到震
Swings係先攻？

其實ROSE DE PENNY佢幾高
好似成個小學生咁 唔知有無160

又要過1 2日先入返POST

我都係

DISS 環節無中字睇無意思

不過其實入唔入post都好
佢地班人會po ig story劇透曬自己
避都避唔到

巴絲們 會唔會有直播link??

好彩我鍾意劇透

睇過下啲討論區 好似話得164

見到啲人話佢咁矮會唔會免役

Hash swan得163都要當 佢點會免

直播

carry到

dindin都當咗兵
我諗除非真係要一米五先有得免

應該係
金炳萬 1米5先唔洗當兵

Dindin 高過佢地呀？
btw check左應該係矮過160唔使
金炳萬wiki話159
我見有人話許158 但許好似開live話自己高過160

輸咗個隊會foul一個

冇崩潰當贏

屌，樓上hide唔到

Swings ig

唔知有冇人睇giriboy個YouTube channel
今日見佢同之前賣鞋條女一齊拍片
唔知係咪疫情係屋企困到傻撚咗
成個人好似癲撚咗瘋人瘋語
仲叫條女 你摸下大大髀位啲肌肉
覺得佢好似對個女幾有好感
唔通一齊咗

未睇今集但youtube推薦比我係咪關今集事

人地事實上FD過打BAND

搵唔到邊條

係咪最新嗰集
我帶耳機睇 爆左多次耳 痴線

是青山走犯咁款
睇黎精神壓力都好大

Layone 大把潛力 上舞台可能有驚喜 馬黑 可以博下
Makdaddy 實力見底 無機會冠軍

如果你係導師你會點揀？

黑馬

超鐘意mush

可能因為冇得公演
IMJMWDP 冇咩邊場係唔嗌

VVS 就8M 了

dsel

夫婦Mush Miranni大發！！

有中字

原來miranni都係梨大

原本冇好感，但愈睇愈順眼
同埋冇佢，我layone都走唔到咁遠

屌你個layone放返個位俾mckdaddy 啦

剩係開jm im
同giri nochang個堆做左ripple effect
已經無得反

Diss 贏果兩組三個人上舞台 照返以前賽制應該有組2vs2 輸既foul 1個 同埋1vs1 又foul一個
所以第一輪完左有6條友晉

yes你未必好鐘意佢d野 但反唔到
d人成日吹奏red sun carry hangzoo個d我都唔明
我覺得係鳩叫

miranni 唔係有男朋友咩

同埋咩無人敢foul佢
佢隔離係cookie layone macdaddy 肥仔 呀叔
佢屌打呢班人啦

Bewhy team係咪保緊kaogai
唔係既話一定唔會咁編
送untell 出去同swings鬥
之後仲要俾個完全唔夾許成鉉既beat俾佢同kaogai 鬥
咁搞搞下可能下集已經全滅

岩岩上左韓網睇 diss贏果組有2個1vs1 另外2個mic selection

咁奇怪姐係3個1vs1舞台？

我都覺得個beat為大隻佬度身訂造

唔明點解要保佢

上wiki睇埋都係 不過對戰組合唔一樣

除非佢跛撚咗

啫係無比人揀mic就要走？

係呀

佢地一開始都係話想帶下啲新人
咁諗既話都夠架喇

俾人咁嚇法都冇忘詞好勁
相反先攻嘅khakii 忘記得一乾二淨

屌個賽制咁撚on9嘅
淨係睇過7未聽過選mic
dd今集嘅選擇

留意sky?

唔係囉 係許升

小公主

你老公咁鍾意sky 你竟然負皮

Gaeko oppa

老公嘅pick即係自己嘅pick

Kaogaii 話dd 係比左大約20個beat出黎
Beat係佢同許成鉉揀既
只係節目剪出黎就變左係dd 指定

佢個DF killing verse真係日日loop

Broken gps個freestyle都好正

Btw sky咁樣比佢揸痛唔痛

佢呢句我反覆聽咗十幾廿次

佢地兩個睇落好襯
原來Miranni有男朋友架？呢個我唔清楚wor

[member][/

member]

我今次完全理解唔到我老公想點

我都係睇Miranni 既YouTube片先知
不過應該係男朋友個標題有寫

開頭仲以為係邊度嚟嘅烏wear女人

一聽到Superbewhy 個beat已經贏左

Sorry上面堆巴打 終於有時間追返到第6集 明大家點解鐘意mushvenom lol 佢啲歌詞幾高汁

rap黎講我覺得佢麻麻 但睇節目佢暫時做得幾好 唔foul住郁好正常 同埋9成劇本唔foul得佢住 每集靠佢頂住d收視

我個DESL 仲要無埋rose de penny 我屌 雖然kaogaii我都接受到
但rose真係由smtm8關注到而家想佢行遠啲

咁都麻麻其實齋講性格既話可能啲人都係唔鍾意佢好似好寸 又成日好似老屎忽咁

但講傳達力 歌詞同埋大大小小既技巧都係專業都好top加上經過smtm9 應該更加多人會對佢有好感 佢唔值得咁多hater 今round首歌都可以顯得出佢除咗鳩叫之外 呢啲風格都可以輕輕鬆鬆carry到

其實diss battle真係好撚柒明明抱住鬧人既心態 應該要好惡好威好霸氣 點知開始咗幾秒已經..

Swings有冇對當年diss戰有咩感想
因為佢搞咁多嘢出嚟
我覺得做人唔好咁swings
將人地遮羞布揭開好威威咩

睇心態
我覺得觀眾啲

我仲好期待佢既歌

Q𠹌到

今日先知sogumm 出新歌

其實佢ok
佢之前同punchnello有份feature DJ Wegun首Teach me 幾好聽

其實佢正正常常咁唱歌 都幾好聽

呢d真係個人喜好 佢係有實力 但唔係我好個type 睇得出佢好想轉型 不過佢始終都係太強勢

我幾鐘意聽佢鳩叫red sun鳩叫果下聽到我起晒雞皮，平時鳩叫真為好戇鳩幾大反差下

又唔係想轉型既佢呢啲TYPE以前都試過唔少
不過真係個人喜好啦 呢一ROUND UNTELL首歌都好正 就算真係贏到SWINGS都唔意外

最經典既bulldozer

反而lilboi冇咩鏡頭咁 太低調 明明係優勝後補

HIGUYS 出中字了！！！

係咁夜啲睇

雖然一開頭話係優勝候補 但其實睇到而家好似有幾個嘅實力都差唔多咁 講人氣應該又係mushvenom

利申: 想lil boi / 困熊贏

想lil boi 贏

我覺得唔係佢就係panda贏

啲人成日話佢似hangzoo

笑死

今集diss都有提到

咁啱我覺得兩個都靚仔
瞇瞇眼有魅力

唔熟悉lil boi 一查先知原來佢已經出咗道咁耐

如果e sens 上show me 實好轟動

你冇睇今季show me咩 一開頭介紹佢都有講
smtm4個陣應該都有講 佢仲係aomg隊留到最後果個

如果佢當年有跟住Jay park唔知依家會點
同隊sik-k就一路跟實最後就入左h1ghr

喺豆瓣揾到diss 戰嘅經過，新人可以睇，歡迎補充

睇完今集先知 佢兩隊都係just music拍
難怪影到呢張相

大部份都係diss既歌

仲要得英文翻譯

原來chacha 有份幫 开工 作曲

無 因為唔鐘意睇生存節目
手掌手背都係肉 唔鍾意嗰種入戲太深然後見到人淘汰嘅失落感
所以通常都係聽歌同睇yt啲片段

當有劇本類節目睇
同埋有時未必攞第一先係贏家

Smtm4個陣已經好鍾意佢
但後嚟冇左影
佢出返嚟真係好開心

今集已經foul咗2個我鍾意既rapper

上一次接觸佢就係佢參加hiphop民族 好似都係4 5年前
然後無記錯下一次就係上年同takeone既album + vv2 remix cypher

E sens可以話係韓國hiphop best of the best of the best
上嘅話應該會係幫唱

可信度成疑
如果係真我會好開心

UGLY DUCK個段
如果係真 以前SWINGS真係唔係好人

所以swings其實都係鳩鳩屎屎
鐘意撩事鬥飛多haters唔係冇原因

唔係掛 miranni feat. Queenwasabii

兩個梨大合作

而家見到wasabii淨係諗起佢同takuwa
啱啱先睇到仲有wostein feat. YDG好癲喎

Lil Boi 都叫出返黎
但佢另一個拍檔Louie真係消失左好耐
Geeks時期我鐘意Louie多過Lil Boi

都係 不過呢幾年應該好咗好多成熟咗

應該好過blacknut

justhis story 真係好鍾意粉紅色

diss battle歌詞分析（冇字幕）

笑死 真係好賤

像金魚般我的腦袋 - 金濃密

都唔知遮乜鳩

其實都唔知佢係咪特登忘詞黎上位歌詞又會咁啱係話自己金魚腦袋

好勁 睇到了

剪輯分析師

兩個我都好鐘意

剪mcdaddy 採排片斷嚟fake人

濃密 未接受到佢個新名

巴打好鍾意佢?

Layone同youngji咁樣係認咗？
Basick個post係有人問佢知唔知layone同youngji拍緊拖 然後basick就覆「我做埋證婚人得未？寫埋合約ok未？」((後面個句大概意思
然後layone同youngji都repost咗又無否認 然後上埋搜索榜一位

噢我再睇翻 佢兩個repost完之後個story都po咗無戀愛個啲圖
嚇咗一嚇 因為之前見佢地真係幾close下

你咁岩提起
佢喺最新個集蒙面歌王出現

又未去到中意
純粹中意高校首drum

2個癡線佬喺埋一齊應該都幾轟動

你呢個係咩加密黎

BTW好多人都想KAOGAII走
我就都係鍾意rose de penny多啲但又未去到佢foul咗會唔想見到kaogaii
kaogaii喺winwin既verse我都好like

但其實呢首新歌根本就係為kaogaii而設rose

Rose同untell 大把前途

Can I come in出咗專啦

yumdda kimximya 同埋kid milli+dress都未聽

spotify有ep2既歌了
upgrade 2020 雖然都係live版正啲

我都係
想勁多野儲埋一次過先聽
現家先聽到dpr live首新歌喳
多彬真係又靚仔又靚聲 愛上了

我平時通常都係睇住 咁樣慢慢睇下有咩新歌通常都唔會漏

我係每日準時12點同6點打開melon睇

我係每日碌一碌melon
岩聽就係melon聽埋一分鐘版頂下癮

Kidmilli唔係聽日咩？

係咩我都亂亂地
kid milli本人我對你唔住

有無人有聽過yelloasis 唱開R&B 把聲幾好聽

SOUNDCLOUD有聽開佢把聲好特別

之前聽有首歌係佢feat 以為係dean
仲有nvked 呢個唱歌又係好好聽 好有魅力

幾好聽喎，但個主唱有冇話咩來頭

有啊

basick 搵左SMTM9淘汰者拍左段cypher

老實講睇完diss戰之後對sky有少少改觀
雖然都係麻麻哋佢嘅風格
但佢嘅正面心態係真係值得欣賞
對住swings一啲都唔怯 又拍片正面回應haters
果然我giriboy睇上佢係有原因嘅

D ark嗰段。。爆發好強

聽日MMA

可能怯怯地唔太敢正視swings
但至少佢仲可以無失誤 但style就真係唔啱我

個個著西裝

sky嘅話真係唔失誤就當贏算

睇完呢段真係。。 如果d ark喺smtm係呢個表現就好 雖然佢啲flow開始悶

我無睇錯呀嘛？
Lee Hi同Simon D feat Swings???
如果係真 可以成首歌淨J聲都J幾個禮拜

CHANGMO同SUPERBEE為1LL出碟

yumdda

講一句可能有半句都比人bi走咗

佢會承包晒所有笑點
btw 感覺佢兩個係想揾新人簽

佢地不如簽走youngji
想Youngji嘅音樂再上啲

Jaypark好吸引啫

未做已經好期待

感覺jay park都係
可能又簽多幾個係h1ghr

高等rapper 既陣容好似仲high class過smtm咁連美味的飯同申東甲都有

唔知會唔會有swings

好似話佢哋個新人都參加

唔會掛 最多都係grboy+ kid milli我諗
而家咁既陣容 唔知rhythm power有無份

我覺得ph1唔太岩
ph1講野咁有禮貌 乖孩子唔夠狠呀
要講野mean個啲先好笑

屌想講 yumdda上去好似教壞班細路咁
唔係講淫野就粗口
一陣又講咩 成功的男人理論

性騷擾女高中生

但佢有公司架喎

the q同yumdda 根本係去做棟篤笑

一陣俾學生性騷擾番轉頭

所以佢咪做高等導師

yumdda內心其實好純情

Damoim究竟係一個幾撚痴線嘅節目

ph1會唔會比啲細路玩翻轉頭
係公司都比班細嘅成日玩

快啲岀2

「呀叔你收聲啦」
Ph1:

所以先要搵ph-1上去制住yumdda試下將佢兩個放埋一齊會顯得yumdda成個金魚佬咁

個陣尷尬味出晒嚟
不過制住佢嘅應該都係the quiett

佢只會喺隔離默默地微笑

一年一度spotify個表又黎
唔知我係咪大家嘅第一位

Nafla 走 wtf

第四名竟然係rose de penny

我覺得有可能解散埋。。。

居然無我 拉出去斬

你地聽咁多分鐘
我成年得20000幾分鐘
你地係咪屙屎都聽緊歌

我覺得我個rapper list唔準通常聽歌都係random 咁啱頭4名都係歌特別多

MKIT RAIN

如果有giri 會唔會太忙少癲

2018年SMTM同高等RAPPER3 GIRIBOY都有份啦

造雨社依家個勢出返黎 韓國人未必受

高等3 唔係2019 年咩

上年無高等RAPPER

SOR 記錯 今年無先啱

不過SMTM8同高等RAPPER3 都係有giriboy

有了

啱先都聽完
simon d同the quiett真係好型

Simon d ig個幾張相靚仔到

點解mnet會突然post 美蘭既live

我只係kid milli既0.5%

見有啲人估因為呢樣 同埋Owen幾個星期前unfollow 左佢

呢度係咪無apple music用家

點解你啲歌好似全部都18 19年

有Apple Music 要點睇？

最近啲歌唔係幾啱我口味50名以內唯一一首新啲既係Lets not love each other

yumdda + k.vsh

divorce papers 好好聽

原宰既第1名竟然唔係自己

Random播

入坑曲嚟幾乎一日聽一次咁濟
真係好好聽

Youngji今日應該要考試，好似瞓遲咗miss咗個試

留班報多次高等搵jaypark囉

唔係普通考試 係韓國嘅dse 수능

大學試啦

legend人生

考試前一晚仲有心情作曲 唔使溫書咩

佢應該係瞓唔著緊張得制所以走咗去寫歌好慘 上埋新聞

好慘但又好好笑
要等下年先有得考

笑死 點解youngji做親咩都搞笑過人

METEOR 真係好正
聽左年幾

佢唔考都冇所謂啦

都唔使靠讀書

英智

我都係
而家playlist add左好多首justhis嘅歌

正 laptopboy

唔撚係呀嘛真係估唔撚到 以為佢去都係去young and rich 雖然佢同the q都合作過幾次

我想paul blanco入

hiphop粉紅小公主

期待的畫面

出埋歌

正

佢同ash island首NISEKOI好好聽

VICEVERSA真係..

futuristic swaver 好多歌都好聽

4:18 笑到真係好on9

simon d個頭 kirin既歌真係好8 90年代

點解佢用The Quiett都咁鐘意粉紅色佢咁樣好大反差救命

With khakii

今日先得閒睇diss battle
唉 好撚sad
冇咗dsel 即刻唔想再睇

pink is the new black 其實男人襯粉紅色都唔奇怪

有沒人知mushvenom dissbattle副超
好鐘意

牌子名好似係rudy project

好撚過癮俾kaogaii 兇嗰陣扮驚然後彈返副鏡落去 笑到我死

唔知大家有無睇layon cover wonstein 扮到好似

原版 係cover btob有首歌

師兄係咪扮wonstein扮上癮

係有實力仲要搞笑今季最鐘意佢

我望下

怪叔叔咁不過好温柔啊 同佢個樣真係好大反差

同𡃁仔個part笑到仆街 差別對待到

唔講野真係似黑幫

디아크(D.Ark) - Prime Time, All About & Bentley (LIVE) / RAPHOUSE ON AIR (EP.66)

用自己歌詞

佢真係好似bts嘅jungkook
一開始見佢真係嚇左嚇 心諗咁似嘅

好撚期待

。。。。
除左髮型 邊忽似

K-hiphop 討論區 (19) Skyminhyuk應援區

開定先

請支持skyminhyuk